瘋傳奧燒一月成魔 網民：變阿仙奴垃圾桶

今年一月曼聯接收阿仙奴王牌阿歷斯山齊士，一年後輪到奧斯爾？英國傳媒報道，博彩公司Carol突然收到巨額投注額，押落奧燒轉投曼聯，故已將相關賠率即時下調至1.8倍。奧斯爾於兵工廠被貶後備有迹可尋，一月轉會絕對唔奇；紅魔鬼領隊莫連奴最鍾意買貴價球星，亦有傳佢深信奧斯爾可以幫到山神回勇，曼聯或再一次將重注押到兵工廠球星身上。

奧斯爾於上季同阿仙奴續約，周薪高達35萬鎊，成為兵工廠人工最高球員。但自雲格離隊，本季由艾美利接手後，呢位主帥諗法同雲格截然不同，誓將兵工廠以往嘅花拳繡腿風格改變，改革變做鐵血雄獅。前仗聯賽對般尼茅夫，艾美利講到明係因為奧燒對抗性低，所以擺佢做後備，到今輪擊敗熱刺，奧斯爾亦無端因「背傷」而冇得出場，難免令人懷疑艾帥已放棄呢名前德國國腳。

博彩公司Carol將奧燒一月成魔賠率，下調至1.8倍，比轉會巴塞隆拿嘅4.5倍熱得多，而第三熱嘅曼城，賠率去到8倍，難怪Carol話，佢哋認為真正對奧斯爾有興趣嘅只得曼聯。

莫連奴於12年帶領皇馬奪得西甲冠軍，當時奧斯爾就係主力，其創造力令寸王留下深刻印象。本季曼聯成績下滑，失球比得球仲多，近三仗聯賽不勝，一月極希望收購球星扭轉局勢。A山轉會曼聯後盡失靈光，寸王或會視奧斯爾會解救A山嘅妙藥。

不過無論魔迷或中立擁躉，大部份都認為奧斯爾已經回塘，曼聯球迷覺得保羅普巴已經夠懶，要埋奧斯爾只會令愛隊戰鬥力進一步減弱，中立球迷就更刻薄，話曼聯已成阿仙奴垃圾桶。

打包埋 2&B

企開d啦dllm

又要解放多一個人

買完咪又係用連加特

知道全能到仆街冇朋友,要簽奧燒激發佢

一月：
奧燒全能到仆街 魔性澎湃
仲有人信奧燒500K週薪

六月：
紅魔鬼領隊莫連奴最鍾意買貴價球星，
亦有傳佢深信奧巴美揚可以幫到奧燒回勇，
曼聯或再一次將重注押到兵工廠球星身上。

季尾買埋你藍斯

瞓醒未，oba點會賣比你

一換一ok

獌又買中前場？嫌後備席唔夠多人

又開PO「阿迷話隊波冇左奧燒仲順」
無限loop

仆街遲早接收埋列治史迪拿

奧燒需要2和b 激活

屌那星
奧燒帶波傳波射波都有
全能到仆街

換馬達返嚟

執我阿二灘又唔識激活

摩狗都比人炒撚左啦 仲買

一早話咗買奧燒好過山齊士

奧燒打機去twitch 直播好過

人就多 除咗普巴冇個上得大檯

正WO呢單

今晚冇燒炒你8比2

見到奧燒+普巴

迪基亞應該死老唔續約

奧燒咁高人工 去到咪多件高薪....

佢宜家唔續去到邊呀

普巴要馬迪激活 山齊士要奧燒激活
曼聯買親啲人都好難用

用爆炸頭換就ok

哥狗出一出口術話有興趣
我諗唔洗一月就已經簽定約

好開心，曼聯皇朝要回歸了!

又去激活邊個
咁又要買返邊個激活奧燒

召喚穆汗默德捉鬼

psg

賣臭燒 續藍斯

阿仙台垃圾桶

阿仙台

英超八奇

依家35萬週薪，加盟曼聯可能50萬週薪，同山齊士睇齊

玩到老晒殘晒就賣番比英超

曼聯食完餐福臨門 又有得食多次

快D買啦

紅魔鬼領隊莫連奴最鍾意買貴價球星

佢同奧燒好fd?

摩佬要點激活自己

屌 買埋施治同2和b啦不如
阿仙奴二隊

全能王係阿記後期只願傳波比奧燒

專買埋啲走下坡既球員，又唔識激活佢

買完iphone緊係要買ipad喇
唔通買小米平板牙

就黎全隊30歲以上

再嘈回收丙朗添呀

劇本呀

以前就阿仙奴收曼聯垃圾
而家掉返轉

愛sir真係有料到

好似係皇馬合作過 同摩連奴

d人話奧燒回塘
一睇返今年球王片呆撚左
全能到仆街

摩佬有奧燒說明書

埋單咩屌

奧燒餵直線俾盧渣古,諗起都射

緊係要整返套球皇片J下先啦

屌那星
奧燒帶波傳波射波都有
全能到仆街

cls

賣C朗嗰筆…
唉，唔講喇，口都臭…

咁咪簽cech返黎囉
//莫連奴於05及06年帶領車路士奪得英超冠軍，當時施治就係主力，其防守力令寸王留下深刻印象。本季曼聯成績下滑，失球比得球仲多，近三仗聯賽不勝，一月極希望收購球星扭轉局勢。A山轉會曼聯後盡失靈光，寸王或會視施治會解救A山嘅妙藥。 //

唔買奧燒 摩佬仲邊有人賴呀？
奧燒一向都唔係狗中場

奧燒傳扭射都有，全能到仆街！

係買就快啦 清左佢唔該魔佬

帶埋雲爺爺去激活

ching好波！

咁鐘意賴呢樣賴果樣啱撚哂摩狗

點解會俾人話廢

下年三冠王仲唔係我曼

其實真係咪搞奧燒喇
皇馬果陣已經體能最好既時間
奧燒都只係踢到60分鐘，過左就換得咁濟，如果唔係佢就隱形

阿迷又要仙遊了

紅魔鬼領隊摩連奴最鍾意買貴價球星，
亦有傳佢深信2&B可以幫到奧燒回勇，
曼聯或再一次將重注押到兵工廠球星身上。

射左

奧燒冇戰士霸氣眼神

成堆打壞係中場行行企企

正牙,就快落英冠

奧燒想踢歐聯，諗住愛Sir個勢咁好，下年歐聯好穩陣。過左獌，下年又踢歐霸

唔係土耳其國腳咩？

奧燒果種眼神,渴望勝利既決心,係戰士既既霸氣獨有既眼神,紅魔目前就係需要呢一種,會令人望而生畏.

仲有人信奧燒收錢踢波，唉......

驚為天人

執隊排第六既人托咩

講真都搵夠 咩盃都拎過哂 超級英超唔洗理啦
仲咁搏命做乜

垃圾英超

Cech得罪你？留車仔打後備起碼有英超冠軍 仲嫌棄？

唔明班阿狗做咩話佢廢

講你地班傻仔又信， 我先唔會去陪全能王

奧燒收錢射波㗎

Mata + 50m 都可以考慮

奧燒入魔,燒魔合一,絕對係WIN WIN!!!
奧燒果種眼神,渴望勝利既決心,係戰士既既霸氣獨有既眼神,紅魔目前就係需要呢一種,會令人望而生畏.
燒魔合一絕對係奧燒既最佳選擇!!!

行行企企大軍又一重磅新援

唔係你以為以前接收施維施達條數唔洗還

棟篤笑皇朝

奧燒需要雲加來激活

阿狗咁快定佢為垃圾

還返豬維豬條數